新手想學玩股票

今年FG 對股票0經驗
翻左兩個月工加上之前parttime儲左少少錢 約50K左右
想拎一半出黎玩下股 早啲出黎學下野
各位師兄有咩忠告同推薦比小弟 小弟虛心學習

50K仲要拎一半

25000咁一係買一手3690
一係買1810買晒
完

少少補充
窮撚家庭出身 屋企人無咩投資經驗

All in TSLA
5年之後唔駛多謝我
淨係請我食餐飯 ok

買美股

唔好跌少少就驚到即刻放

不斷將買股票個本金加大

仲要預翻啲比自己生活 洗費全部靠自己
細有細玩姐

建議儲多啲錢同玩下模擬組合先

All in pton call

all in tsla

走咗call,得返正股

美股買arkk
月供
穩定等收錢

All in QQ

真係想學野？
1. 唔好上黎連登。
2. 睇左本Find your way to financial freedom。
3. 了解下自己，想要咩，花幾多時間？ 幾肯輸？

TSLA未玩過都聽唔少
但真係咁好賺?

All in 0005

長線TSLA
短炒 就TQQQ SQQQ
股票輸得最多就係自己驚咗

25000我就會俾多幾千買阿里巴巴

我唔直接去答你, 用例子答
5年前 51.95
今日 488.88

上面講左乜野, 自己參透下啦

努力儲緊 但人工扣完洗費得翻雞碎咁多

短炒sqqq不如買埋uvxy啦

可摸以講多少少

Sqqq

比咗名就自己去了解買唔買得過啦，人地叫買咩你就跟買咩而去唔了解，你畢錢好快玩完

依隻連登仔契媽既科技ETF
買arkk = 契媽幫你投資Tesla
穩定上升 跑贏大市 新手必備
你人工唔高 每個月買少少 都夠你嬴

唔好玩港股，港股同美股係兩種玩法
買股票前用兩個月玩模擬倉練手先，其餘時間拎晒錢抽ipo做一手黨
股票第一步係學識信其他人，第二步係學識唔信其他人，第三步係學識信自己，第四步係學識唔信自己，如果你明白我up咩，代表你可以出師

488.88 我25000本姐係可以買到50股?
如果我有意入TSLA
係咪應該等價位相對低少少再入會好啲?

呢句講得唔錯 學到野 多謝ching

btw多謝師兄

你25000要除8 轉美金
你買得6-7股炸

即刻抄低先
btw師兄你用緊嘅係咩app?

新手建議玩牛熊證
睇升買牛
睇趺買熊
入場費極平刀仔鋸大樹

Oh....sor原來係美金

$488.88係美金你得$25000hkd應該只能夠買到6股,除非你借孖展

要識麵神係邊個
同佢反方向就發

唉..原來係美金都唔知
唔該曬師兄 但暫時應該唔考慮仲用借嘅

新手建議買返港股藍籌股/銀行股(除左匯豐),起碼唔會大上大落

買zm 同 arkk, 熄機一年，然後準備買樓

真心建議
新手要做嘅第一件事係遠離連燈財經台

上面條閪仔隻閪手打錯都冇人發現，明明就係448.88, 個個都照跟閪仔488.88

識簡一定係0005 實冇死

Sor 翻緊工唔想玩連登玩得咁張揚所以手快快打錯左

及早離場

仲叫你玩港股同tesla個啲都block得
而家緊係玩nio

All in ARKK

閪仔

自己幫自己set target 再揾類似風險嘅股票，同埋做止賺止蝕

另外可以睇下ETF，arkk 唔錯嘅

新手最好唔好掂衍生工具啦，同埋玩美股好過港股

抄低左 Thx Ching

買老母麵對面, 你會好快買樓

唔好睇連登，新手好易俾人影響從而做錯決定輸錢

天堂有路你不走

Arkk tsla tsm

股票問題，一律建議all in Tesla

咁仲有咩好用嘅投資platform可以睇多啲

後面果part認同 通常都係輸自己 strong hold無乜問題
不過黎緊大選 動盪呢啲野自己承受番

咩意思

我都係岩岩開始學投資
你可以試下睇moving average同成交量去分析

要自己學左基本知識先，例如技術分析 (MA, MACD, RSI, resistance/support), 基本分析 (睇財報, CAN SLIM選股), 風險管理等等

唔好短炒同信太多連燈講既野

$29.99 無得輸

經歷晒成日睇牛牛討論區

同埋唔好玩模擬倉
你永遠唔會學識情緒管理同面對持倉壓力

仆街死啦你

認真問支牛討論區值唔值得睇

真

咪害人

邊隻有人出post就put

我當年買大貓都係咁睇

Lm

All in 煤氣 港燈

咁都見到你

穩陣買下eft買arkk/arkw/QQQ/VOO

唔值得，我觀察左成個月

教下小弟

25k咁多
不如all in qq牛算啦

墨巴都入咗嚟

唔好玩港股牛熊證

唔好買牛熊

9988 290蚊allin得

唔好淆底太快放
畀啲遠見長線投資
有升有跌好正常

真心想學咪鬼上連登

我覺得ok ge,不過唔好信晒囉
你見佢地係爆升股討論區下面留言通常都@多幾隻股，
你又可以留意多左幾隻潛力股

同埋有d user 係勁ge ，成日tip中
我會特別留意佢出post內容

1/3 TSLA
1/3 QQQ
1/3 SQ

五至十年後先再睇自己acc

等佢輸哂先
冇一個最後靠股票搵食既冇輸過大錢
講緊幾十萬

解讀

第一步你咩都唔識，要學識相信人

第二步 你知道好易俾其他人嘅留言影響，所以要識唔信其他人

第三步 你相信自己，知道邊隻股票有前景，我洗再跟大隊去買股票，有獨立思考能力

第四步 你嘅分析唔一定啱，但市場永遠係正確，你唔相信自己相信市場就係真正嘅贏家

唔好信曬連登仔

玩咁細連手續費都蝕埋

忽然好多師兄比意見唔係好吸收得切
但可以知嘅係 [唔好買牛熊]

同人生三境差唔多
看山是山,看水是水
看山不是山,看水不是水
看山依然是山,看水依然是水

含撚死把啦你

上youtube睇下片先，睇完之後試下揀股，港股就最好500億市值，美股我自己就睇d比較出名既好似蔚來 tesla呢d ，揀好之後就睇下同自己既諗法相唔相同，之後先試下細細地買

咁起碼儲翻幾多本先夠玩

唔槓桿無發達
100萬買股票升10%賺10萬
9成按升10%賺100萬
結論炒樓炒的士牌好過

細有細玩 你唔好成日交易就得
不停交易蝕撚死

Ching緊係起山頂既朋友，所以咁敏感

收到

投資本意唔係俾你發達wor
ching你有冇搞錯左?
定係買張6合彩會快D

新手玩FX啦，玩乜股，股係有閒錢先玩

我都係新手，以下係我平常方案

ETF 穩定增值同收息
我自己就 ARKK QQQ VOO 月供（同定期概念一樣懶人必備，當然要揀隻心水ETF 人人喜好唔同）
之後拎小小閒錢炒下美股（呢個你要自學先）

玩美股 港股一手太貴

lm

Tsm

唔撞板條數點玩得大???
10K睇到好重
100K睇到好重
你落1M,上落10%都100K啦
大股一日閒閒地都3~5%,食正升浪十幾%都仲得
利申:800K全倉一隻緊,係呀,all in你冇睇錯 玩左7年股票

佢學生嚟 你咪撚鳩佢

我出黎做野未又係先輸後贏
輸夠300K先識玩先識咩事,T線幾重要
到最後今天淨贏返300K
即係低位跑返600K
全正股,冇輪證

美市上升空間大d？

投資得都係得幾類人
1.本小博大
2.穩中求勝
3.短炒炒家
4.收息為主(最ON9,see 5號仔)
係市場講價值投資,唔係唔得,祝你好運

1. 買股票一部份係買人（誠哥，Musk, Steve job,維基)
誠哥長和系冇乜力，但眼光仍然係度(zoom)

2. 永遠唔知邊度會彈啲專家分析，亞太財經分析師
會唔會有人同你講我賺夠，想比你賺？

3. 個個話買，一定賺，咁要小心

4. 個個喊曬口，可以考慮吓買

4. 5號仔

計錯數bor清
計埋拆股要x5

就係因為夠大，先玩美股
同埋美國而家無限Qe 印錢 基本上個價會喺咁升 除非間公司本身都廢

快既跟住麵仔all in對家，長線既all in ARKK。

標準推人去死
賺唔到錢仲要輸時間
輸完錢仲要學唔到嘢

下星期出財報 你等一等先 買股票最緊要唔好急 睇定啲

幅圖已經計咗拆股

nio 28蚊放左，後悔了

美股arkk

全倉ARKK
然後打暈自己
一年後再醒番

升嘅時候買 跌嘅時候沽 唔好搞到咁複雜

買仙股或牛熊

建議樓豬去睇Mr market 了解下最基本的嘢先

我都賺夠了給你賺點.jpg
一係就炒妖股當投資做咗長線股東.gif
唔開心果陣可以睇下，個人都會開心返

人地破產仲要請你食飯

係時候要交啲學費
第一樣嘢要學set止蝕位, 好多人輸到PK都唔放

美股ipo有咩方法抽？

墨巴已認自己係酒店故作者

咁細本梗係玩牛熊

no, 已返家鄉但未放

低買高賣就有錢賺

記住留意媽咪麵嘅post 佢話買咩就買佢對家

賺又係你嘅蝕又係你嘅
做咩要教精你

其實5跟6有關聯
你入既位係問題
止蝕既價又係問題
個莊睇住幅圖打止蝕位,唔識又點SET? 往往掂一掂換哂籌碼震倉完成再拉升
圖係歷史係紀錄,竟然話唔係絕對
定係你唔識睇,功力未夠深(配合埋其他指標)

IIPR啦,平d同穩定
tasle升跌好大

新手+1
呢排又大選又傳統股災月
其實係咪冇乜人依加入市？

50k囉2-30k來玩啦，大學生遲d實搵到
到有收入先慢慢加注

30k由佢贏下輸下先，訓練自己心理先

利申: FG個陣玩首日仙賺十幾萬又輸過十幾萬，後尾先知死

有班人stop擺到老西咁遠，震倉應該唔會中，不過掉轉頭行就會輸到仆街

本太細會成日好驚，之後止蝕

老西咁遠即係買入價都鳩買,冇任何計劃性甚至唔知行緊邊個階段啦
岩架啦,唔輸下邊有人贏
輸得多都唔覺悟
只能夠講唔岩食呢行飯,冇呢條命
即係咁, 贏得果幾千銀幾萬銀既,要日又擔心夜又擔心
倒不如唔玩,個人都精神D,開心D
食幾多著幾多整定既

本細都驚
即係玩唔到本大
倒不如唔玩,開開心心做人好過
btw,呢D心態唔跌過唔會掌控到
仲記得輸50%時,我訓唔著覺,返工冇精神,成個星期死老豆老母咁款
真令人懷念

建議玩美股，港股唔識玩

識玩當然就係apple

106價位入，升到120好爽

On9先玩港股

10年後就係tsla嘅世界 你自己話啦

可惜要用一個月 先升14蚊

拎呢50k黎交下學費先
交完學費再分析一下學左咩野

trade your way?

非常同意第一點，千祈唔好信連登仔講，咩all in Tsla果d

如果剛剛玩就當然玩出名股最安全，起碼穩陣

諗返買左2隻垃圾港股卡左我半年，潛緊水

都岩 我都有買aapl

真心建議嚟嘅，自己做少少資料蒐集先
我都係新手，不過都玩咗幾個月
目前係賺咗30%
唔好乜都聽人講，你要做啲自己有信心嘅嘢
你買一間野嘅股票係投資嗰間公司嘅未來
唔好跌少少就即刻急住放
連登好興高位追，跌少少就腳震放咗
千祈唔好買港股，一定要玩美股
唔好全部買晒，留返少少流動現金
等佢哋回跌嗰陣你可以補倉

以下係我少少倉位嘅股票
Nio Tesla Apple
個人覺得蘋果最穩定
Nio有升值潛力
Tesla毫無疑問係新一代嘅王牌
如果真係唔知買乜嘢就六成tesla 兩成nio 同蘋果
有咩唔明再問我

爆番幾次倉先講啦

成副身家30%?
3月到呢家,道指完全斜上
期待行熊市果陣有幾多人喊哂口

自己唔撚識做功課 淨係識上黎問人拎冧把

經驗之談姐
我有個fd就係啱啱開始掂股票
15叫佢入，唔穿13.6都冇事
結果佢跌0.5就嗌救命
升到15.2就即走
結果第二日升左140%
一下小跌，又未到止蝕就自己嚇自己
搞到成日高買低賣
贏粒糖，輸間廠

另外圖嘅野就好似你講咁
要配合其他指標，市場趨勢等等
好多野加埋一齊分析
我嘅意思係唔好淨係睇圖
見隻股BOLL上通道wo
咁靚即買
其他咩都唔睇

呢個真, 模擬升幾多跌幾多都無反應同感覺
但來真既時候就完全唔同

唔睇基本面

師父 明白了 咁我下山啦

30% 姐係有幾多呀？

做勇者不必怕

最後一步係學識信麵神

冇睇過RSI,BOLL,呢D廢到HIHI既指標,不了
我用既係Aastock都有,唔係咩特別指標,但絕對少人講/用

買RCL strong hold

墨說巴果然係文人
有啲料

本唔多就儲多啲錢先

邊隻升買邊隻
反正大戶決定一切

2月由渣打轉牛牛
我港股今年而家都贏緊30%(2月開始計的話)
200K度
上年11月返身拎返蟹貨畢錢先轉,果轉贏150K左右
一有錢係咁trade就學得好快,累積夠了就好似一張紙咁一點就穿

仲有隻仙毫輸緊一半,成110K, 有D轉勢但未肯起,清埋佢就以後唔會掂
另一隻停撚埋牌
我為緊我年少輕狂既錯,埋緊單(幾年前既貨)

股價低迷鳩買都贏

你既問題係點增加收入唔係點投資
我建議你月供住VOO/ QQQ
用你d時間諗下點增加收入草大個本錢

5號仔
keep住52周低

現金流角度黎講麻麻

仙股你不如玩美股高增長，反正你都係冇內幕

30蚊鑽石能量底

買美股
基本上唔好買大賭美股post入面D股都好難輸

14年既我,年少無知
以為睇圖就得
結果貨源歸邊,反而有利莊家舞高弄低,幅圖成日唔正路去行
果期D財演好興用貨源歸邊呢4隻字
果陣本少,想博大,結果泥足深陷
月月存錢去供大本,又輸係第隻到,keep到上年底開始悟透
至此之後唔算一路順風
但贏7輸3,so far都係贏
因為我冇從根源性問題去著手,又冇人教路先行咁多冤枉路
但亦都係因為跌過爬得過起身,先有今日既我
而家我思路好清晰
我30A0,人生窮得只剩下錢,錢係我既一切,係我既人生,我唔可以輸

新手就 arkk/arkw+qqq
每個月keep住買少少, keep一年, 果啲咩tsla/aapl/tsm/tqqq/sqqq就一年後先至諗啦

港股就狗也不屌

認真：

想學野就要買媽咪麵對家

别人貪婪你恐懼
睇下上面啲comment

all in老母麵對家

酒呀 股災呀 新手入市 股災信號之一

本少真係唔好玩港股：（

TSLA

如果成本比較少係應該要玩美股

嘩 師兄你本應該都好大喎
如果唔係都唔會有幾百k上落
年少無知果彈時係咪輸過好多錢？
我相信你依家份工人工唔差如果唔係師兄唔會咁博。
我人工低 輸晒本都要好耐儲得起

SQQQ特價

大師

我就係人工低先要博
我做一份工6年幾, 20K都唔過
公司最低層,但就好在可以開住實時盤睇圖
好在唔困身,自由自在,0壓力,俾人笑下廢,囡囡睇到都唔會有興趣果隻,垃圾到一個點
本身我都係幾皮野玩,愈玩愈大,愈玩愈想跑數
其實我幾年前最慳都係1星期用4舊水包lunch,車錢,星期6,日唔出街,冇社交
果陣茶記一個lunch42$普遍.
而家唔撚得啦[反而而家有錢左,有時一星期用1千,已經冇左當初存錢既初心,成鳩日去一田買生果食而家買撚到幾千積分]

其實命黎.從財格,唔知你信唔信,今年係我開始轉運既一年,我人生三個大運,前兩個衰運,最近果個係平運.未撚行過好運.
黎緊廿年係人生最好既年份.

係,你冇睇錯,我連命都識幫自己睇,你諗下衰到幾貼地先去學埋玄學

比隻堅料你
0005

呀,而家證券行成副身家8XXK左右
銀行俾多幾萬貨仔
仲有廿萬貨[而家好似得返9皮野,等緊佢炒起清埋佢,興幸冇合供過仲有派下息]係渣打(仙毫股2隻,1隻停撚埋牌)

儲一年貨當儲錢？

輸淨咁多咪食埋餐飯分咗佢囉財散人安樂

仲有儲心態，了解下自己真實接受風險能力，唔係真係落場係永遠唔會知，了解左之後再諗下買乜野啱自己

師兄我都唔敢100% 信足你所講既人工低，食物鏈最低果層，垃圾同埋無女。
我只會話你謙虛同埋唔想披露更多自己既野。
師兄我想問你係純買賣股票定係有用工具？期指期權？
再諗深一層，你年少果陣如果輸咁多，咪要用好多時間去儲彈藥去博過？
果陣有無採取過止蝕既行為去避免輸清光呢？

Allin 0005 收息過世

買美股
港股係垃圾

買股唔睇公司做咩市場生態係點注定比人玩
月供voo唔介意cash flow 差其實係最好最防守，地獄懶人投資法

5號仔
十年低位
一路拎住一路收息

美股all in Tesla zoom
港股買阿里巴巴，李寧，小米，美團
基本上係日日贏錢，無得輸

目標價7000

其實初初玩，試下，又唔洗玩咁大既。本身有買港股，10月放$20680港紙試下玩美股，到今日16號都已經有$2577回報。同港股相比，美股上得快，落得快，你會賺得好開心，但亦可能跌到俾佢嚇親，最緊要係理性主導，慢慢學得架喇。連登早兩個月牛市就大把股神，到呢兩個月個市調整，啲牛市股神都唔知去曬邊。即使你想聽連登仔講，但最緊要有自己獨立思考，因為你係唯一一個要對自己血汗錢負責的人，而唔係連登仔。透過一啲較低風險的大型基金(EFT)，例如ARKK之類，去慢慢入手慢慢學，可以穩陣之餘又可以慢慢學習，當你學到有自己的看法的時候，你又可以慢慢試多啲，祝你一路成功

20K都冇..... D大學生動不動就上撚到30K,點夠佢地玩.....我冇讀大學命中與書無緣

只能夠講好彩係返外資工
btw.歐資>美資>中資>日資=港資>=印資

純正股.冇洐生.
14年到呢家,玩左幾耐股票就存幾耐
你要知道我人生得錢,冇其他野,對於一個冇洗費既人,存錢其實唔難
呢一種係生活態度,亦係你見到好多真有錢人,寒酸樣,但動不動拎到好撚大筆錢出黎,佢地慣左呢個生活層次水平,而唔係動不動買衣服,鞋,首飾,動不動去月月剪個幾舊水頭.

我細個被欺凌果堆黎,更加唔會有朋友
其實朋友=比肩
命格黎講,朋比一多,就會奪財
除非可以靠食傷去轉化做財,即係靠朋友帶動去搵食,例如保險.

你講既止蝕有呀, 近排2013破頂失敗,我輸18%(輸160K好似)先止,轉馬1211,贏返25%先平手. 我2013止慢左,要反省,因為破頂完第二日有個重點我冇捉實,抵我輸. 每次輸都係反省既好機會.
兩件事歷時10個工作天左右.
不過止蝕都要睇你倉位,唔通1皮野又止蝕咩?直接溝把啦,你1球野又唔止蝕而去溝咩?邊有錢俾你溝,萬物萬事都係相對,世間一切本黎就係相對.
盲目遵從而失去主見,反而係弊多於利.

其實反省呢個概念又係好好
我打LOL,打到過頭二百名,即係菁英.
做到菁英,係好需要知成件事點發展,咩時候做乜,做唔到就落排位.
做到就自然會升排位.減少犯錯機會,就一直爬上去.
上菁英除左技術之外,更更更重要係打觀念,基本上鑽以前都係打觀念.
次觀念就係counter英雄.不過呢個觀念out of stock market.冇乜關係

今個星期一之前我係睇恆指有機會落2幻1,係高位排過夜想沽,可惜一直唔到位(24680),到佢星一咁上法(上都有分陰上慢上,正常上,急上抽上), 成件事又唔同哂,未必會大插住,反而可能夾上去,我又狗沖左屌米@21.45
跟住港女星期4又右一巴,星期5今日又做返個吞噬形態,仲要睇夜期同星期一及下星期點開先知港女想點行,反而美指有想抽上既勢.
不過股災一定黎,幾個月後或者,我唔知,要日日睇去更新個思維.

玩美股同玩正股

唔同流派
目的唔同
我可以返工做埋炒股副業
唔係人人得
即係同一個工作區間,我返緊兩份工
請問有幾多『正常人』做到?

Practice is the best

態度正確
特別拎住D牛熊證post出黎贏百幾二百%果D
睇完就算
分分鐘利潤50K都冇

美股唔係用美金買唔通用人仔咩 ching你去驗下腦先

Btw 我成日諗
月供不如自己慢慢溝好過啦
月供唔理高低位咁入
嗰日未必撞正低位
自己溝至少可以控制低位溝
贏面點都高啲

只可以講千祈唔好玩期權
玩下正股摸索下好

好狗

認真，月供VOO，儲十年就得

睇得出師兄係股壇上經歷左好多風雨先有今日既你。
想問師兄港股美股都有參與？

你上黎問 不如自己做下功課先
最緊要睇你係咩類型既投資者
睇返你承受到咩風險
同唔好all in+分散投資

人生都經歷好撚多
去過WH捱勞工.大部分香港人去玩,捱唔住就返city
得我呢D垃圾頂硬上,繼續係鄉郊做野

講到尾你贏既都係%.(本金兌返都係一樣)
你係港股贏到又駛乜去美股?
贏唔到果堆連位都唔識睇,又未必貼市.
放係個大市場到就開心D,而呢個市場一直行up trend就得.
一遇熊上落,就未必一路順風.
玩得呢門野同做人一樣,好壞都要知點做點分.
你一路順風無驚無險,到最後殺跌,你始終要還.
呢門手藝玩到你60歲都仲得.

再者隔個海操作,基本上唔可能,亦唔岩我玩法.
每個人承受風險能力唔同,是其背景,是其命運使然.
岩我既未必岩你,
岩你既未必岩我,
各有其道,岩自己最緊要.

樓主不如擺入天星銀行食小本高息啦，呢排個市咁波動

All in MNSO

開張細期玩 25000夠開

唔好SH TQQQ/SQQQ 會俾槓桿磨死

我都係岩岩先開始接觸股票
亦都唔係好想短時間內吸收太多野，因為我驚學唔切同學錯野搞到輸大錢
當你輸錢既時候其實你易唔易去平伏個情緒？
係連登，好多師兄唔建議玩港股，又話咩volatility 低又乜又乜...

搵一套可以重複獲利嘅交易策略，跟住不斷重複做

買美股ETF feel下先啦

講咩都冇用 落場交下學費先

冇人可以係bb仔時未學爬先學行，未學行先學跑
一定跌跌撞撞咁學
但企唔企得返起身，就睇你自己
而最終目的亦係睇你自己
我靠炒股揾食，你呢？(銀碼大小，我次次all in落一隻，做到複利息效果，有幾多人咁有自信同咁癲？)
最後一句
好多野都係整定
你冇呢條命，強求不得。
你有呢條命，自然會行上呢條不歸路。
生有時，死有時。
聚有時，散有時。

師兄 我都相信一個人食幾多賺幾多著幾多都係整定既。你能夠次次all in我相信你既風險管理做得好先會有咁既決定，如果唔係唔洗到佛誕你都已經輸到面都青埋追返你d post 見你都有接觸期指，我近排想研究下期權同期指

兩萬幾買利物蒲重好

收起你既諗法
基本功未打好就想玩槓桿
我期指都未必玩掂
正股難度系數係3的話，指權就係15
你想自殺我唔阻你
日市睇完又要睇夜期，你會好撚累，返工都冇精神，如果你接受到咁既作息時間，去美股把啦，凌晨3點先好訓

純粹想研究下點樣操作姐
當然絕對唔會未做好功課就亂咁黎，始終我本細要輸會好快輸晒
我都係想執小小同埋食個靚早餐咁姐

交一半學費先

師兄 想問你會唔會做止賺？

唔清楚咩係止賺
追T位既股,到位就走
新高股要睇點升
升到冇feel就走
好似1211咁我108走左,而家13X好似
但108我走完佢確實落,有日頂返上去但又因為恆指而我唔博
108果轉我都食左27%.
至於feel我就唔會講了,用咩去衡量去判定,你自己試
一門學術唔碰壁,俾你贏盡一浪,你第二浪都係輸返落去
而且我冇義務將真用放上黎講
唔會存在我賺夠啦,係時候俾你賺
你要明白愈多人識玩個遊戲,堆莊就賺少左錢,就會愈黎愈閪
就等於有個玩法,借貨俾人賺息,借貨俾莊操縱股價,贏息輸價咁撚ON9既事,我唔會做,但一定有人做

買TSM 台積電. 全世界最先進製程晶片製造商.
或者買AAPL. 一年內由一萬億市值變兩億.

乜都唔識就ARKK. 每個月買2-3 股當供MPF.

SoFi 送一手共雪、AE、Sony三揀一
新手

邊個市值大買邊個，之後賣左出去。

現價Put dow, 10日內 有300點Profit

你收皮啦不如